Однородный тонкий диск радиуса В = 15 см качается вокруг закреплённой горизонтальной оси, проходящей
перпендикулярно плоскости диска через его край. Вследствие трения колебания затухают.

Найти период колебаний, если логарифмический декремент колебаний равен Л = 4, 9

м
Ускорение свободного падения считать равным д = 9.8—.
©

Ответ представить в секундах.

Ответ:
